暑假就完 時間冇多！(小弟愚見)

暑假一完咗大家都要返工返學
政府真係拖多陣就完美離場
但係我想講
要快！但唔好急！！

前線你哋就好似人民英雄咁
但英雄同私刑者只係一線之差
要記住自己係背負住香港嘅各大訴求
反送中 放義士 警黑勾結 軍政府 雙普選 等等...

仲記唔記得以前嘅民意點嚟？
係和理非勇武合作 缺一不可！

大家不彷稍作休息 做個Last battle！
比文宣組搞個鋪天蓋地嘅宣傳

另外 前兩次都係
如果有人肯正正式式宣讀一啲宣言(eg佔立法會)
都會做成好大正面回響！尤其中英雙語

至於最後行動係點希望真係傾下商量下

兄弟爬山，各自努力。
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

香港是我家，全城守護它。

自推x10

自推x9

自推x8

自推x7

自推x6

自推x5

自推x4

自推x3

自推x2

自推

推